title: Chrome 下载新浪乐库在线试听音乐
date: 2014-10-28 20:39:31
tags: Chrome
---
比如新浪乐库，在播放器上（其实哪边都行）右击选择 Inspect Element，在 Developer Tools 选择 Resources，随便找一下MP3的资源下载，基本就是现在试听的了，比如新浪乐库的是在 Frames -> (ningsibuqu) -> media 里，有个getmp3，点击直接就下载了。

另，喜欢请支持正版。:-)
